部iPhone 鬧鐘響個時冇聲

求解 依家用緊IOS10.2.1
已經冇較靜音，連震都唔震

我琴日又係

我都係

我今日好彩無啦啦醒咗一醒，見到佢個螢幕係鬧鐘響緊但冇聲先發現點解呢排成日起唔到

係咪呢排就咁

冇事
準備返工

我都係 明明較左響 鬧鐘淨係震唔響

2部iPhone 情況一樣

拎去生果檔有冇得整整佢or 換機？

我都係 近排一時時

一冇聲重開機親得
10已經有呢個問題出現啦，仲未fix到
每晚訓前去設定試下試聽鈴聲有冇聲先
冇就又要重開機先得

有人話係撞apps導致，真係唔知做乜鳩

前幾日連續兩日都係咁，一upgrade 就正常返
連啲音樂都聽唔到
搞到我以為部電話有問題

我連震都冇

我今日見到佢冇響之後禁一禁個螢幕又響返，個刻真係唔知想點

等我仲以為係自己禁熄左訓返

屌我今日都係!!但我係lg g4
我都覺得奇怪

我晚晚臨訓前，check一check先會安心訓

Set everyday
Tick晒星期一至日

唔知Ios7果時既bug 藍精靈教

啱啱差啲遲到 屌

我之前都有依個問題，解決方法：設定，聲音，鈴聲和提示聲，拉到最大就ok

我已經set咗everyday

我都係 搞到我呢幾日遲到

我都係啊